# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: \n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2020-03-03 07:59+0900\n"
"PO-Revision-Date: 2017-05-13 01:46+0900\n"
"Last-Translator: ez.amiryo@gmail.com\n"
"Language-Team: \n"
"Language: ko\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Translated-Using: django-rosetta 0.7.8\n"
"X-Generator: Poedit 1.8.7.1\n"

#: .\announcement\templates\announcement\announcement_detail.html:13
#: .\pyconkr\templates\pyconkr\sprintproposal_detail.html:57
#: .\pyconkr\templates\pyconkr\tutorialproposal_detail.html:74
msgid "Back to list"
msgstr "목록으로"

#: .\announcement\templates\announcement\announcement_list.html:6
#: .\pyconkr\templates\pyconkr\program_list.html:6
#: .\pyconkr\templates\pyconkr\speaker_list.html:9
#: .\pyconkr\templates\schedule.html:10 .\pyconkr\templates\sponsors.html:22
msgid "Ready for content"
msgstr "준비 중입니다."

#: .\announcement\templates\announcement\announcement_list.html:20
msgid "Read more"
msgstr "더 보기"

#: .\program\forms.py:14 .\program\forms.py:63 .\program\forms.py:85
#: .\program\forms.py:113 .\program\forms.py:138 .\user\forms.py:21
msgid "Submit"
msgstr "제출"

#: .\program\forms.py:15 .\program\forms.py:40 .\user\forms.py:22
#: .\user\forms.py:54
#, python-format
msgid "Maximum size is %(size)d MB"
msgstr "최대 크기 %(size)d MB"

#: .\program\forms.py:18 .\program\forms.py:50 .\user\forms.py:25
#: .\user\forms.py:64
#, python-format
msgid "Minimum dimension is %(width)d x %(height)d"
msgstr "최소 해상도 %(width)d x %(height)d"

#: .\program\forms.py:29 .\user\forms.py:37
msgid "Photo"
msgstr "사진"

#: .\program\forms.py:30 .\pyconkr\templates\nav.html:54
#: .\pyconkr\templates\nav.html:66
#: .\pyconkr\templates\pyconkr\speaker_detail.html:17
#: .\user\templates\user\profile_form.html:5 .\user\views.py:51
msgid "Profile"
msgstr "프로필"

#: .\program\forms.py:31
msgid "Additional information"
msgstr "추가 정보"

#: .\program\forms.py:72 .\program\forms.py:125 .\program\forms.py:149
msgid "Title"
msgstr "제목"

#: .\program\forms.py:73
msgid "Slide URL"
msgstr "슬라이드 URL"

#: .\program\forms.py:74
msgid "Video URL"
msgstr "동영상 URL"

#: .\program\forms.py:75 .\pyconkr\templates\pyconkr\program_detail.html:54
msgid "Photography and recording is allowed."
msgstr "촬영, 녹화가 가능합니다."

#: .\program\forms.py:76 .\pyconkr\templates\pyconkr\program_detail.html:73
msgid "Description"
msgstr "설명"

#: .\program\forms.py:97
msgid "Proposal title (required)"
msgstr "세션 제목 (필수)"

#: .\program\forms.py:98
msgid "Brief (required)"
msgstr "간략한 설명 (필수)"

#: .\program\forms.py:99
msgid "Detailed description (required)"
msgstr "자세한 설명 (필수)"

#: .\program\forms.py:100
msgid "Comment to reviewers (optional)"
msgstr "검토자에게 알리고 싶은 말 (선택)"

#: .\program\forms.py:102 .\program\forms.py:153
msgid "Session difficulty"
msgstr "세션 난이도"

#: .\program\forms.py:103
msgid "Session duration"
msgstr "세션 길이"

#: .\program\forms.py:104 .\program\forms.py:126
#: .\pyconkr\templates\nav.html:78
msgid "Language"
msgstr "언어"

#: .\program\forms.py:127
#: .\pyconkr\templates\pyconkr\sprintproposal_detail.html:49
msgid "Project URL"
msgstr "프로젝트 공식 URL"

#: .\program\forms.py:128
#: .\pyconkr\templates\pyconkr\sprintproposal_detail.html:41
msgid "Project brief"
msgstr "오픈소스 프로젝트에 대한 간단한 설명"

#: .\program\forms.py:129
msgid "Contribution description"
msgstr "이 프로젝트에서의 자신의 기여 활동 내용"

#: .\program\forms.py:150
#: .\pyconkr\templates\pyconkr\tutorialproposal_detail.html:63
msgid "Brief"
msgstr "간단한 설명"

#: .\program\forms.py:151 .\pyconkr\templates\pyconkr\proposal_detail.html:21
#: .\pyconkr\templates\pyconkr\sprintproposal_detail.html:43
#: .\pyconkr\templates\pyconkr\tutorialproposal_detail.html:68
msgid "Detailed description"
msgstr "자세한 설명"

#: .\program\models.py:62
msgid "help-text-for-speaker-info"
msgstr ""
"<p>개인 페이지들을 JSON 형식으로 추가해주세요.</p>\n"
"<pre>\n"
"# 예제\n"
"{\n"
"  \"twitter\": \"https://twitter.com/ev\",\n"
"  \"github\": \"https://github.com/defunkt\"\n"
"}\n"
"</pre>\n"
"<p>지원되는 페이지 목록은 <a href=\"http://lipis.github.io/bootstrap-social/"
"\" target=\"_blank\">http://lipis.github.io/bootstrap-social/</a>에서 확인하"
"실 수 있습니다.</p>\""

#: .\program\models.py:113 .\program\models.py:212 .\program\models.py:244
msgid "Beginner"
msgstr "초급"

#: .\program\models.py:114 .\program\models.py:213 .\program\models.py:245
msgid "Intermediate"
msgstr "중급"

#: .\program\models.py:115 .\program\models.py:214 .\program\models.py:246
msgid "Experienced"
msgstr "상급"

#: .\program\models.py:120 .\program\models.py:219
msgid "25 mins"
msgstr "25분"

#: .\program\models.py:121 .\program\models.py:220
msgid "40 mins"
msgstr "40분"

#: .\program\models.py:126 .\program\models.py:225 .\program\models.py:258
#: .\pyconkr\settings.py:149
msgid "English"
msgstr "영어"

#: .\program\models.py:127 .\program\models.py:226 .\program\models.py:259
#: .\pyconkr\settings.py:148
msgid "Korean"
msgstr "한국어"

#: .\program\models.py:188
msgid "Not arranged yet"
msgstr "아직 결정되지 않았습니다."

#: .\program\models.py:251
msgid "1 hour"
msgstr "1시간"

#: .\program\models.py:252
msgid "2 hours"
msgstr "2시간"

#: .\program\models.py:253
msgid "4 hours"
msgstr "4시간"

#: .\program\views.py:48
msgid "Preferences are successfully updated."
msgstr "선호도 등록이 완료되었습니다."

#: .\program\views.py:224
msgid "Sprint proposal successfully updated."
msgstr "스프린트 제안서가 수정되었습니다."

#: .\program\views.py:231
msgid "Update sprint"
msgstr "스프린트 갱신"

#: .\program\views.py:253
msgid "Sprint proposal successfully created."
msgstr "스프린트 제안을 제출하였습니다."

#: .\program\views.py:276
msgid "Tutorial proposal successfully updated."
msgstr "튜토리얼 제안서가 수정되었습니다."

#: .\program\views.py:284
msgid "Update tutorial"
msgstr "튜토리얼 갱신"

#: .\program\views.py:337
msgid "Tutorial proposal successfully created."
msgstr "튜토리얼 제안을 제출하였습니다."

#: .\program\views.py:367 .\program\views.py:381
msgid "Proposal"
msgstr "발표안"

#: .\program\views.py:374
msgid "Proposal successfully updated."
msgstr "발표안이 수정되었습니다."

#: .\program\views.py:391
msgid "Proposal successfully created."
msgstr "발표안을 제출하였습니다."

#: .\pyconkr\context_processors.py:26
msgid "About"
msgstr "파이콘 한국"

#: .\pyconkr\context_processors.py:28
msgid "About PyCon Korea 2020"
msgstr "파이콘 한국 2020"

#: .\pyconkr\context_processors.py:29 .\pyconkr\templates\index.html:70
msgid "Venue"
msgstr "장소"

#: .\pyconkr\context_processors.py:30
msgid "Patrons"
msgstr "개인 후원자"

#: .\pyconkr\context_processors.py:31
msgid "Code of Conduct"
msgstr "파이콘 성명서"

#: .\pyconkr\context_processors.py:32
msgid "Organizing Team"
msgstr "파이콘 한국 준비위원회"

#: .\pyconkr\context_processors.py:33
msgid "Previous PyCon Korea"
msgstr "지난 파이콘 한국"

#: .\pyconkr\context_processors.py:39
msgid "Support"
msgstr "지원 및 안내"

#: .\pyconkr\context_processors.py:41
msgid "Financial Aid"
msgstr "재정지원"

#: .\pyconkr\context_processors.py:42
msgid "Visa Sponsing"
msgstr "Visa Sponsing"

#: .\pyconkr\context_processors.py:43
msgid "Child Care"
msgstr "아이돌봄"

#: .\pyconkr\context_processors.py:45
msgid "Speech to Text Translation"
msgstr "문자 통역"

#: .\pyconkr\context_processors.py:51
#: .\pyconkr\templates\pyconkr\program_detail.html:4
#: .\pyconkr\templates\pyconkr\speaker_detail.html:22
msgid "Program"
msgstr "프로그램"

#: .\pyconkr\context_processors.py:53
msgid "Keynotes"
msgstr "키노트"

#: .\pyconkr\context_processors.py:54
msgid "Talks"
msgstr "발표"

#: .\pyconkr\context_processors.py:55
msgid "Lightning Talk"
msgstr "라이트닝 토크"

#: .\pyconkr\context_processors.py:56
msgid "Open Spaces"
msgstr "열린 공간"

#: .\pyconkr\context_processors.py:57 .\pyconkr\context_processors.py:69
#: .\pyconkr\templates\base.html:66 .\pyconkr\templates\index.html:44
msgid "Tutorial"
msgstr "튜토리얼"

#: .\pyconkr\context_processors.py:58 .\pyconkr\context_processors.py:70
#: .\pyconkr\templates\base.html:65 .\pyconkr\templates\index.html:39
#: .\pyconkr\templates\pyconkr\sprintproposal_list.html:4
msgid "Sprint"
msgstr "스프린트"

#: .\pyconkr\context_processors.py:59 .\pyconkr\templates\youngcoder.html:12
msgid "Young Coder"
msgstr "영코더"

#: .\pyconkr\context_processors.py:65
msgid "Timetable"
msgstr "시간표"

#: .\pyconkr\context_processors.py:68 .\pyconkr\templates\base.html:67
#: .\pyconkr\templates\index.html:49
msgid "Conference"
msgstr "컨퍼런스"

#: .\pyconkr\context_processors.py:76
msgid "Contribution"
msgstr "기여하기"

#: .\pyconkr\context_processors.py:78
msgid "About Contribution"
msgstr "공헌 안내"

#: .\pyconkr\context_processors.py:80
msgid "Review Talk Proposal"
msgstr "튜토리얼 제안서"

#: .\pyconkr\context_processors.py:82
msgid "Proposing a Tutorial"
msgstr "튜토리얼 제안하기"

#: .\pyconkr\context_processors.py:84
msgid "Recommending Keynote"
msgstr "키노트 연사 추천하기"

#: .\pyconkr\context_processors.py:85
msgid "Volunteer"
msgstr "자원봉사"

#: .\pyconkr\context_processors.py:86
msgid "Video Subtitle"
msgstr "영상 자막"

#: .\pyconkr\context_processors.py:92 .\pyconkr\templates\index.html:82
#: .\pyconkr\templates\pyconkr\sponsor_detail.html:4
#: .\pyconkr\templates\pyconkr\sponsor_detail.html:5
msgid "Sponsor"
msgstr "후원사"

#: .\pyconkr\context_processors.py:94
msgid "Prospectus"
msgstr "후원 안내"

#: .\pyconkr\context_processors.py:95
msgid "Benefit"
msgstr "후원 혜택"

#: .\pyconkr\context_processors.py:96
msgid "Join as Sponsor"
msgstr "후원사로 참여하기"

#: .\pyconkr\context_processors.py:97
msgid "FAQ"
msgstr "FAQ"

#: .\pyconkr\forms.py:23 .\pyconkr\templates\login_notvalidtoken.html:7
#: .\pyconkr\templates\nav.html:72 .\pyconkr\views.py:54
msgid "Login"
msgstr "로그인"

#: .\pyconkr\helper.py:11
msgid "PyCon Korea 2020 one-time login token"
msgstr "파이콘 한국 2020 일회용 로그인 토큰"

#: .\pyconkr\helper.py:12 .\pyconkr\templates\base.html:11
#: .\pyconkr\templates\base.html:12 .\pyconkr\templates\base.html:13
#: .\pyconkr\templates\base.html:63 .\pyconkr\templates\footer.html:6
#: .\pyconkr\templates\mail\token_html.html:2
msgid "PyCon Korea 2020"
msgstr "파이콘 한국 2020"

#: .\pyconkr\templates\base.html:16
msgid "base-og-description"
msgstr "파이콘 한국 2020: 8월 13-16일 코엑스"

#: .\pyconkr\templates\base.html:65 .\pyconkr\templates\index.html:39
msgid "Thu"
msgstr "목"

#: .\pyconkr\templates\base.html:65 .\pyconkr\templates\base.html:66
#: .\pyconkr\templates\index.html:39 .\pyconkr\templates\index.html:44
msgid "Fri"
msgstr "금"

#: .\pyconkr\templates\base.html:67 .\pyconkr\templates\index.html:49
msgid "Sat"
msgstr "토"

#: .\pyconkr\templates\base.html:67 .\pyconkr\templates\index.html:49
msgid "Sun"
msgstr "일"

#: .\pyconkr\templates\base.html:69
msgid "Coex Grand Ballroom, Seoul"
msgstr "코엑스 그랜드볼룸, 서울"

#: .\pyconkr\templates\base.html:87
#: .\pyconkr\templates\pyconkr\sponsor_list.html:4
msgid "Sponsors"
msgstr "후원사 목록"

#: .\pyconkr\templates\disqus.html:2
msgid "Comments"
msgstr "댓글"

#: .\pyconkr\templates\footer.html:7
msgid "PyCon Korea 2020 is a product of PyCon Korea Organizing Team"
msgstr "파이콘 한국 2020은 파이콘 한국 준비위원회가 만들고 있습니다."

#: .\pyconkr\templates\footer.html:9
msgid "Powered by Django"
msgstr ""
"파이썬 웹 프레임워크 <a href='https://www.djangoproject.com/'>Django</a>로 만"
"들었습니다."

#: .\pyconkr\templates\footer.html:13
msgid "Stay connected"
msgstr "더 알아보기"

#: .\pyconkr\templates\index.html:26
msgid "자세히 보기"
msgstr ""

#: .\pyconkr\templates\index.html:35
msgid "Detail"
msgstr "행사 상세"

#: .\pyconkr\templates\index.html:37
msgid ""
"파이콘 한국은 한국의 파이썬 개발자들이 지식을 공유하고 만남을 갖기 위한 장입"
"니다."
msgstr ""

#: .\pyconkr\templates\index.html:40
msgid ""
"관심있는 오픈소스 프로젝트를 같은 장소에 모여 집중적으로 개발하는 자리입니다."
msgstr ""

#: .\pyconkr\templates\index.html:42
msgid "스프린트 참가는 준비중입니다."
msgstr ""

#: .\pyconkr\templates\index.html:45
msgid ""
"초보자들을 위해, 또는 새로운 것을 접하는 사람들을 위해 진행하는 교육 프로그램"
"입니다."
msgstr ""

#: .\pyconkr\templates\index.html:47
msgid "튜토리얼 참가는 준비중입니다."
msgstr ""

#: .\pyconkr\templates\index.html:51
msgid "파이썬 사용 사례, 지식 공유를 위한 행사입니다."
msgstr ""

#: .\pyconkr\templates\index.html:51
msgid ""
"컨퍼런스의 자세한 시간표는 프로그램 > 세부일정에서 추후에 확인하실 수 있습니"
"다."
msgstr ""

#: .\pyconkr\templates\index.html:53
msgid "컨퍼런스 티켓은 준비중입니다."
msgstr ""

#: .\pyconkr\templates\index.html:55
msgid "이 외의 모든 공지사항은 공식 "
msgstr ""

#: .\pyconkr\templates\index.html:56 .\pyconkr\templates\index.html:81
msgid "페이스북"
msgstr ""

#: .\pyconkr\templates\index.html:56
msgid "과 "
msgstr ""

#: .\pyconkr\templates\index.html:57
msgid "트위터"
msgstr ""

#: .\pyconkr\templates\index.html:57
msgid ", 이곳을 통해 공지될 예정입니다."
msgstr ""

#: .\pyconkr\templates\index.html:62
msgid "Slogan"
msgstr "슬로건"

#: .\pyconkr\templates\index.html:71
msgid "서울 코엑스 그랜드볼룸"
msgstr ""

#: .\pyconkr\templates\index.html:78
msgid "문의 & 공식 계정"
msgstr ""

#: .\pyconkr\templates\index.html:79
msgid ""
"파이콘 한국 2020에 대한 모든 문의는 아래의 공식 연락처로 주시기 바랍니다."
msgstr ""

#: .\pyconkr\templates\index.html:80
msgid "Email"
msgstr "이메일"

#: .\pyconkr\templates\login.html:7
msgid "Login via Social Account"
msgstr "소셜 계정으로 로그인"

#: .\pyconkr\templates\login.html:9
msgid ""
"We store your social account id, mail address only. Never store password or "
"any other personal information."
msgstr ""
"오직 메일 주소만 저장합니다. 비밀번호나 기타 개인 정보를 절대로 저장하지 않습"
"니다."

#: .\pyconkr\templates\login.html:13
msgid "Sign in with GitHub"
msgstr "GitHub로 로그인"

#: .\pyconkr\templates\login.html:15
msgid "Sign in with Facebook"
msgstr "Facebook으로 로그인"

#: .\pyconkr\templates\login_mailsent.html:5
msgid ""
"One-time login token url was sent to your mail. Please check your mailbox."
msgstr ""
"일회용 로그인 토큰 주소가 메일로 발송되었습니다. 메일함을 확인해주세요."

#: .\pyconkr\templates\login_mailsent.html:6
msgid "Login token valid for only 1 hour."
msgstr "로그인 토큰은 1시간 동안만 유효합니다."

#: .\pyconkr\templates\login_mailsent.html:6
#: .\pyconkr\templates\login_notvalidtoken.html:6
msgid "If you lost token mail or be lated, please login again."
msgstr "토큰을 잃어버리셨거나, 늦었다면 다시 로그인 해주세요."

#: .\pyconkr\templates\login_mailsent.html:7
msgid "Back to home"
msgstr "첫 화면으로"

#: .\pyconkr\templates\login_notvalidtoken.html:5
msgid "Requested token is not found or invalid."
msgstr "요청한 토큰이 없거나 유효하지 않습니다."

#: .\pyconkr\templates\mail\test.html:22
#: .\pyconkr\templates\mail\ticket_registered_html.html:19
msgid "결제 정보"
msgstr "결제 정보"

#: .\pyconkr\templates\mail\ticket_registered_html.html:2
#: .\pyconkr\templates\mail\ticket_registered_text.html:2
msgid "PyCon Korea Registration confirmation"
msgstr "파이콘 한국 2020 등록 확인"

#: .\pyconkr\templates\mail\token_html.html:3
#: .\pyconkr\templates\mail\token_text.html:2
msgid "You can login to PyCon Korea 2020 homepage via below url."
msgstr "아래 주소를 통해 파이콘 한국 2020 홈페이지에 로그인하실 수 있습니다."

#: .\pyconkr\templates\mail\token_html.html:4
msgid "Link"
msgstr "링크"

#: .\pyconkr\templates\mail\welcome.html:4
msgid "파이콘 한국 2020에 가입하신 걸 환영합니다 :)"
msgstr ""

#: .\pyconkr\templates\mail\welcome.html:8
msgid "안녕하세요,"
msgstr ""

#: .\pyconkr\templates\mail\welcome.html:8
msgid "님."
msgstr ""

#: .\pyconkr\templates\mail\welcome.html:10
msgid ""
"파이써니스타들의 축제 파이콘 한국 2020 홈페이지에 찾아와 주셔서 진심으로 환영"
"합니다."
msgstr ""

#: .\pyconkr\templates\mail\welcome.html:13
msgid ""
"올해도 파이써니스타들의 8월을 빛낼 수 있는 파이콘 한국을 만들기 위해 준비위원"
"회 모두 최선을 다하겠습니다."
msgstr ""

#: .\pyconkr\templates\mail\welcome.html:16
msgid ""
"파이콘 한국 2020은 <b>8월 13-16일</b>, 총 4일간 서울시 삼성동 코엑스 그랜드볼"
"룸에서 진행됩니다."
msgstr ""

#: .\pyconkr\templates\mail\welcome.html:18
msgid "장소 : 삼성동 코엑스 그랜드볼룸"
msgstr ""

#: .\pyconkr\templates\mail\welcome.html:20
msgid ""
"행사와 관련된 정보는 <a href='http://www.pycon.kr/2020/'>http://www.pycon."
"kr/2020/</a>에서 확인하실 수 있습니다."
msgstr ""

#: .\pyconkr\templates\nav.html:8
msgid "Toggle navigation"
msgstr "툴바 토글"

#: .\pyconkr\templates\nav.html:55
msgid "My Profile"
msgstr "내 정보"

#: .\pyconkr\templates\nav.html:56
msgid "Edit Profile"
msgstr "내 정보 수정"

#: .\pyconkr\templates\nav.html:60
msgid "Programs"
msgstr "프로그램"

#: .\pyconkr\templates\nav.html:67
msgid "Logout"
msgstr "로그아웃"

#: .\pyconkr\templates\pyconkr\patron_list.html:7
msgid "개인 후원자 목록"
msgstr ""

#: .\pyconkr\templates\pyconkr\patron_list.html:12
msgid ""
"파이콘 한국 2020을 후원해주신 개인 후원자 분들의 명단입니다. 후원해주셔서 감"
"사합니다."
msgstr ""

#: .\pyconkr\templates\pyconkr\program_detail.html:21
#: .\pyconkr\templates\schedule.html:42 .\pyconkr\templates\schedule.html:79
#: .\pyconkr\templates\schedule.html:145
msgid "Difficulty Beginner"
msgstr "초급"

#: .\pyconkr\templates\pyconkr\program_detail.html:22
#: .\pyconkr\templates\schedule.html:44 .\pyconkr\templates\schedule.html:81
#: .\pyconkr\templates\schedule.html:147
msgid "Difficulty Intermediate"
msgstr "중급"

#: .\pyconkr\templates\pyconkr\program_detail.html:23
#: .\pyconkr\templates\schedule.html:46 .\pyconkr\templates\schedule.html:83
#: .\pyconkr\templates\schedule.html:149
msgid "Difficulty Experienced"
msgstr "상급"

#: .\pyconkr\templates\pyconkr\program_detail.html:56
msgid "Photography and recording is not allowed."
msgstr "촬영, 녹화가 금지되어 있습니다."

#: .\pyconkr\templates\pyconkr\program_detail.html:61
msgid "Slide"
msgstr "슬라이드"

#: .\pyconkr\templates\pyconkr\program_detail.html:65
msgid "Video"
msgstr "발표 동영상"

#: .\pyconkr\templates\pyconkr\program_detail.html:69
msgid "PDF"
msgstr "PDF"

#: .\pyconkr\templates\pyconkr\program_detail.html:78
#: .\pyconkr\templates\pyconkr\speaker_detail.html:31
#: .\pyconkr\templates\pyconkr\sprintproposal_detail.html:15
#: .\pyconkr\templates\pyconkr\tutorialproposal_detail.html:15
msgid "Edit"
msgstr "수정"

#: .\pyconkr\templates\pyconkr\program_list.html:20
#: .\pyconkr\templates\schedule.html:31 .\pyconkr\templates\schedule.html:68
#: .\pyconkr\templates\schedule.html:134
msgid "Slides link"
msgstr "슬라이드"

#: .\pyconkr\templates\pyconkr\program_list.html:23
#: .\pyconkr\templates\schedule.html:34 .\pyconkr\templates\schedule.html:71
#: .\pyconkr\templates\schedule.html:137
msgid "Video link"
msgstr "동영상"

#: .\pyconkr\templates\pyconkr\program_list.html:26
#: .\pyconkr\templates\schedule.html:37 .\pyconkr\templates\schedule.html:74
#: .\pyconkr\templates\schedule.html:140
msgid "PDF link"
msgstr "PDF"

#: .\pyconkr\templates\pyconkr\program_preference.html:15
msgid "Submit preferences"
msgstr "선호도 등록하기"

#: .\pyconkr\templates\pyconkr\program_preference.html:22
msgid "Up to 5 items can be selected."
msgstr "최대 5개까지만 선택하실 수 있습니다."

#: .\pyconkr\templates\pyconkr\proposal_detail.html:26
msgid "Comment to reviewers"
msgstr "검토자에게 알리고 싶은 말 (선택)"

#: .\pyconkr\templates\pyconkr\speaker_detail.html:4
msgid "Speaker"
msgstr "발표자"

#: .\pyconkr\templates\pyconkr\sprintproposal_detail.html:22
msgid "Sprinter"
msgstr "진행자"

#: .\pyconkr\templates\pyconkr\sprintproposal_detail.html:34
#: .\pyconkr\templates\pyconkr\tutorialproposal_detail.html:57
msgid "Tutorial Information"
msgstr "일시와 장소"

#: .\pyconkr\templates\pyconkr\sprintproposal_detail.html:39
msgid "Sprint Language"
msgstr "언어"

#: .\pyconkr\templates\pyconkr\sprintproposal_detail.html:61
msgid "Leave this event"
msgstr "참석 취소"

#: .\pyconkr\templates\pyconkr\sprintproposal_detail.html:65
msgid "Join this event"
msgstr "참석하기"

#: .\pyconkr\templates\pyconkr\sprintproposal_detail.html:70
msgid "Attendees"
msgstr "참석자"

#: .\pyconkr\templates\pyconkr\sprintproposal_detail.html:72
msgid "No attendees, yet."
msgstr "아직 참석자가 없습니다."

#: .\pyconkr\templates\pyconkr\sprintproposal_detail.html:85
msgid "Waiting"
msgstr "대기자"

#: .\pyconkr\templates\pyconkr\sprintproposal_detail.html:87
msgid "Checked in"
msgstr "참석자"

#: .\pyconkr\templates\pyconkr\sprintproposal_list.html:8
msgid ""
"스프린트는 관심있는 오픈소스 프로젝트를 같은 장소에 모여 집중적으로 개발하는 "
"자리입니다. 새로운 동료를 만나고, 오픈소스에서 얻을 수 있는 경험과 지식을 나"
"눌 수 있는 시간입니다. 처음 참여하신다고요? 문제 없습니다. 해당 프로젝트를 주"
"도적으로 개발하는 분에게 배울 수 있는 시간이 될 것입니다."
msgstr ""

#: .\pyconkr\templates\pyconkr\sprintproposal_list.html:11
msgid ""
"스프린트는 파이썬 뿐만 아니라 모든 언어의 오픈소스 프로젝트를 대상으로 진행됩"
"니다."
msgstr ""

#: .\pyconkr\templates\pyconkr\sprintproposal_list.html:13
msgid "Sprint list"
msgstr "스프린트 목록"

#: .\pyconkr\templates\pyconkr\sprintproposal_list.html:20
#: .\pyconkr\templates\pyconkr\tutorialproposal_list.html:12
msgid "Joined"
msgstr "참석 예정"

#: .\pyconkr\templates\pyconkr\sprintproposal_list.html:25
msgid "Contact"
msgstr "문의"

#: .\pyconkr\templates\schedule.html:51 .\pyconkr\templates\schedule.html:88
#: .\pyconkr\templates\schedule.html:154
msgid "Schedule English Label"
msgstr "영어"

#: .\pyconkr\templates\youngcoder.html:57
msgid "영코더란?"
msgstr ""

#: .\pyconkr\templates\youngcoder.html:60
msgid "여러분, 안녕하세요!"
msgstr ""

#: .\pyconkr\templates\youngcoder.html:62
msgid ""
"여러분의 부모님, 삼촌, 이모께서 오랜 시간 동안 컴퓨터 앞에 앉아있으시는 이유"
"가 궁금했던 적이 있나요?"
msgstr ""

#: .\pyconkr\templates\youngcoder.html:63
msgid ""
"혹은 즐겨하는 게임이나 자주 방문하는 웹사이트, 스마트폰의 애플리케이션이 어떻"
"게 동작하는지 궁금하지 않으세요?"
msgstr ""

#: .\pyconkr\templates\youngcoder.html:64
msgid ""
"초등학교 5학년부터 고등학생까지 소프트웨어란 무엇이고, 어떻게 동작하는지, 모"
"두가 사랑하는 \"파이썬\"이라는 언어를 통해 함께 알아봅시다!"
msgstr ""

#: .\pyconkr\templates\youngcoder.html:66
msgid "왜 프로그래밍을 배우나요?"
msgstr ""

#: .\pyconkr\templates\youngcoder.html:68
msgid "여러분들이 모두 개발자가 될 필요는 없어요."
msgstr ""

#: .\pyconkr\templates\youngcoder.html:69
msgid ""
"하지만 오늘날 프로그래밍 언어를 이해하는 것은 영어를 잘하는 것만큼 여러분들"
"을 더 훌륭한 사람으로 만들어줄 수 있답니다."
msgstr ""

#: .\pyconkr\templates\youngcoder.html:70
msgid ""
"또한 프로그래밍을 배운다는 것은 컴퓨터가 어떻게 동작하는지 그리고 IT가 세상"
"을 어떻게 변화시켜 나가는지 이해하게 만들어줍니다."
msgstr ""

#: .\pyconkr\templates\youngcoder.html:71
msgid "영어를 쓰는 사람들의 문화와 삶의 방식을 이해할 수 있게 되는 것처럼요!"
msgstr ""

#: .\pyconkr\templates\youngcoder.html:72
msgid ""
"게다가 프로그래밍이라는 것은 상당히 합리적이고 논리적이어서, 이것을 배우면 여"
"러분들에게 어떠한 문제가 닥쳐도 가장 알맞은 해결 방법을 더욱 정확하고 빠르게 "
"찾을 수 있는 사고력을 길러준답니다."
msgstr ""

#: .\pyconkr\templates\youngcoder.html:74
msgid "무엇을 배울까요?"
msgstr ""

#: .\pyconkr\templates\youngcoder.html:76
msgid ""
"마치 영어를 배우듯 쉽게 배울 수 있는 \"파이썬\"은 굉장히 강력한 프로그래밍 언"
"어입니다."
msgstr ""

#: .\pyconkr\templates\youngcoder.html:77
msgid ""
"컴퓨터 프로그램 작성, 웹 사이트 및 게임 제작, 과학 및 수학 컴퓨팅 등의 작업"
"에 사용되고 있고, 구글이나 카카오 등의 훌륭한 서비스들이 파이썬으로 만들어지"
"고 있습니다."
msgstr ""

#: .\pyconkr\templates\youngcoder.html:78
msgid ""
"우리가 만나는 몇 시간 동안 이 파이썬을 활용하여 컴퓨터와 대화하는 방법을 배우"
"게 될 것입니다."
msgstr ""

#: .\pyconkr\templates\youngcoder.html:79
msgid ""
"프로그래밍을 전혀 몰라도 상관없어요~ 숫자, 문자, 문자열, 목록 등 파이썬의 간"
"단한 데이터 유형을 배우는 것으로 시작할 것이거든요."
msgstr ""

#: .\pyconkr\templates\youngcoder.html:80
msgid ""
"그래도 긴장은 하셔야 해요. 조건문, 반복문 등 약간 더 어려운 것도 살펴볼 예정"
"이거든요."
msgstr ""

#: .\pyconkr\templates\youngcoder.html:81
msgid ""
"마지막으로, 우리는 웹 사이트 및 간단한 게임을 만들어 보면서 이 세상을 이해할 "
"수 있는 더 넓은 시야를 갖게 될 것입니다."
msgstr ""

#: .\user\models.py:20
msgid "여기에 기입한 조직 이름이 행사 당일 이름표에 표시됩니다."
msgstr ""

#: .\user\templates\user\profile_detail.html:35
msgid "My Tickets"
msgstr "티켓 구매 현황"

#: .\user\templates\user\profile_detail.html:53
msgid "Ready For Paid"
msgstr "결제 대기중"

#: .\user\templates\user\profile_detail.html:57
msgid "Check Registration Status"
msgstr "등록 확인"

#: .\user\templates\user\profile_detail.html:76
msgid "My Sprint"
msgstr "스프린트 참가 현황"

#: .\user\templates\user\profile_detail.html:94
msgid "Cancelled Tickets"
msgstr "티켓 취소 현황"

#: .\user\views.py:59
msgid "Profile successfully updated."
msgstr "프로필을 수정하였습니다."

#: .\user\views.py:71
msgid "Update profile"
msgstr "프로필 갱신"
